{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 뚜르드제주게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00、チェックアウトは10:00です。予約時には基準人数に対する料金が適用され、超過時には追加料金が発生します。追加人数の要請時には、ペンション管理者と相談する必要があります。宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。ペットの同伴入室は可能な施設以外では不可能であり、付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。イベント及び付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。予約管理には誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。未成年者は保護者同伴なしで入室が不可能であり、ペンション運営方針により基準人数及び追加料金が変動することがありますので、この点ご了承ください。入室時にはIPTV/WiFi、カップルルーム、客室禁煙、共用キッチン、食事、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約時には基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "超過時には追加料金が発生します。追加人数の要請時には、ペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な施設以外では不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "イベント及び付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "予約管理には誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営方針により基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営方針により基準人数及び追加料金が変動することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "入室時にはIPTV/WiFi、カップルルーム、客室禁煙、共用キッチン、食事、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 418
    }
}